VTC 如果要全面裝修，唔該順便拎走d儲存裝置/證據

起碼有成果，可能搵到cctv個錄影

緊急，今日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

點解我個post 沉到咁底, 你都搵到出黎推文宣

現階段應暫時停止裝修校園。